hi 淡友 (257)

牛軍上

今日輸太多 聽招入市追牛

qq嗰種廢真係

又偷跑

至少依家真係高開先

快手

27666666666

有咩數可以學
俾個名我google都得
剩係識黃金比利

報告總師令！熊軍已準備好反cup

271好穩
牛軍

跟條單眼佬學啦

比白清block左 我琴日有報過好倉 今日又無清倉同轉身 先至成日 笑同9up姐

左熊右牛
上put下call
開乜都贏

升到期結！熊軍放心，我遲D返嚟

我要騰仔就夠

邊個係單眼佬

大師？

訓醒喇？

術數呢d

龍一啦

殺上276 等打靶啦d熊

我個野好似壞左 睇極都無郁咁

大軍聽日就去殺牛

美女今晚波波市

你知，我知，單眼佬都知

今晚又有得睇牛軍樂觀SIR上身
聽朝又有得笑
日日都係咁

但今日贏左喎

俾佢地high一陣

一張圖睇曬
27300 27600 殺曬 劵商fat fat..
d熊等收檔

捱成280點先升
熊軍朝早食晒餬走人喇

咩都未

同意 無諗過跌咁深

你過黎牛軍喇 暫時係牛軍既世界呀

multivariate analysis
logistic regression
Principal component analysis

NO

穿3 資金會由股市流走

傳啲功力過黎

小注call 左

要除衫架

This is

玉女心經

驚閪咩

我練開九陰真經

我而家要早睡早起
夠鐘訓覺啦 88

jm9又轉藍色

輸好多？

聽日會唔會一開就打哂272架

Meditation pls

一開市殺上27600

冇撚可能

老美倒跌未

夜期開始發力了

一陣倒跌就笑鳩你班牛撚

牛撚準備

又挾春

升穿日高位27145

唔撚好避

牛軍出嚟啦喂

又夾，熊軍們撐住

同我回佢老尾

夾呀

收到風
23:00
一棍落地獄

上27200，殺牛

準備準備

272有咩好走 我要273 9:20停止交易

D大戶抽高殺熊/派貨/期結！之後將D$買美債

係唔係沽盡佢？

熊仔有成萬張

155跳到165

夜期升過百

見180

開車

邊個搵架 好正 好應景

你班熊熊
仲有條生路

巴塞+2.5/3

今朝已經有啦

無牛到

我記得 轉燈果到就見到 笑撚到我呢

點解呀
今日下午三點有個靚位

唔關事
個天突然要落雨就會落雨

夜期

全靠紫巴越夾越有

一陣你就知咩事

271-277 有3000張熊
261-267 有3800張牛

咁睇落牛軍肥美d

聽日高開幾多好？

Poor bear bear

你咁high 轉頭就裂口低開300

見唔到有咩原因可以低開300
除非有新壞消息

高開硬啦

都話聽朝7點就會有壞消息

難得今晚咁高興
等我又high下先

咩壞消息

侵侵反擊未？ 又話中國一有動作就反擊？

垃圾

有冇近牛買

聽朝得返太空熊

加碼 2670億徵埋稅

太空牛先岩
慣左手勢

唔好呃我喔

最近都266

希望聽日走到隻熊反手

唔夠，我心中想開27300-27450

同我沽盡佢

上到272

即啪273 好殘忍呀
But I like it

qq拖累

夜期 升124

熊軍可以全線收皮

275 不是夢

聽朝大殺特殺熊

大棍

所有淡倉都係你一個開

升150WOR
CHING

佢地呃你就受
男人唔壞 女人唔愛

夜期真係癡撚線
岩岩仲死壓住唔比升

夜期cls

爆得好勁.......

今日嬴既就快輸返晒
但繼續沽盡佢

熊左？

我係男人

唔算爆啦 升100合理走勢

班仆街壓住黎收貨

同日市一樣咁爆

升到276，0.55入既牛可以升幾多

你好豁達 你+定-緊架

尋晚重注又唔升咁多 今晚小注咋

紫巴有金手指？

唔好對我有咁多性幻想

燈緊

今晚trump 會回應中國

無用啦
d底牌俾曬人睇

美女同夜期一齊爆升

無了 正式戒得

J下 得唔得

應該聽朝要回

Gay

你話呢

唔牛都要call

仲有

紫巴晚晚都見你沽夜期
好似10次都9次比人挾

諗緊聽日假如係272開，仲入唔入牛好

when cake add mushrooms

目標276 重貨區

唔牛 唔洗急

200點博400點

追完單聲，等食糊

睇住聽日個缺口做人算

無人再驚貿易戰喇 因為由不明朗轉明朗了

聽日不問價call

好開心升咁多

熊軍睇一睇夜期....

唔好咁啦

唉仆街

不嬲熊軍high完 到牛軍架喇

500,000,000 熊 MOLAMOLA .....

ALL IN GOOGGOGOGOGOG

其實跌係仲有其他原因

信侵侵啦

侵侵會幫我地架

聽日開市all in牛會唔會太遲

小注牛過後悔唔重注

聽日不問價追qq牛

聽日273 完....

侵侵都CALL左呀 !!

唔追 qq無鬼用

276都高危

市場無視貿易戰？

話時話你幾時走左牛? 明明有profit 又守到下支持位點解唔SH 既?

一日升一日跌

你領軍

佢轉身同呂布有得揮架

由你班牛撚自HIGH
升個200點都無咁開心
一陣老美係咁易回返100

市場現有價格已反映質易戰影響

小騰騰今晚好叻
深感安慰

你次次講完野就即夾+破dh

有得high一定high定先

要求唔多 聽日我要273 9:20停止交易

慢慢夾囉
唔撚驚

冇睇一個鐘 熊軍做咩投晒降呀

夜期撚又人踩人自己夾上去

有我
熊軍總司令頂實

走哂喇

分分鐘聽日DH黎

睇咁淡？

我同意

靠你啦

跌呀死美國佬

聽日

熊過左。27239打。。

272好嗎巴打，俾我汁包袱走

無得傾

272 就算你放0.01都未必有人收...

訓教先。聽日起身先再high

可能有呢
要有信心

應該擺過夜

哇屌日夜夾埋升到咁點都要還啲掛

聽朝開熊保平安

274熊要變極限熊

雙頂??

聽日死埋最後一隻熊就收工

大戶責任:燒光大多數平民$$,迫使更多人工作~..

有料

暗號

And

挾撚死你地

又爆

又黎

雙頂定爆上呢

爆得越多聽朝越要走得快

岩岩大棍

聽朝唔開逃生門既遠熊都係咁先

273聽日再見

睇咁少？

繼續沽盡佢

一站一站，大頂係29000

B浪？

放過熊軍啦

放過未 比我執翻條屍啦

明明感覺上聽朝會震 但美女個種牛三真係痴線

盡殺牛軍
1小時急跌之旅
正式開始

唔係，反彈浪

好有恆心

係咁易回返200點啦屌你老母

B浪係咪應該會睇3萬點左右

咁睇好？

同道指後3位數完全同步 大戶

B浪升3000-4000點倒！跌得未夠深！

加油紫巴，我訓先

係夜期班癡線佬市底強overshoot姐
朝早係咁易都回1,2百點啦

btw 無貨

殺呀

道期呀嘛

sor up錯

同埋熊市會有1次升穿250天線

殺 熊軍點可以投降

信心不足

其實呢D數字點樣得出黎

夜期止賺先

我睇歷史咋

升唔起 回得

我估291 都無乜可能掂到囉

明天放假 睇下有無機會刷下錢先 我要刷m 記

唔係

想刷到買間M記返黎

1000%

好緊張

鬼武士

今晚唔刷? 你都無過夜倉 應該夠cash刷夜期
我都係震走左 高水後先再入番都有賺

冇你地咁好身手 吉倉過
唔知聽日有冇位比我入

手揸2M 極限牛表示爽

可以拎走破產名號啦

睇實IG點樣倒水式插落去就爽

牛軍必勝

升到咁霸道都有嘅

睇圖美股依家要回超買棍啦 但我唔知佢牛3緊有無效

牛3就會再破頂

回啦回啦

你唔會1日升多400點架嘛 起碼走多一排啦

放過未

真正牛軍大將軍紫巴

今次撐紫巴

可能佢次次都牛過

開左牛咩你

同我升盡佢

30分鍾暴跌專區

佢晚晩都係呢句

ok 今日留力 聽晚繼續

Agger

正 我隻大麻股同amd 都上緊 福壽仔原來都上緊六蚊

正股都大賺 其實跟連登大船玩正股幾正 係工具就伏

好得意

又想吉

有請下一位選手 夜班港女 表演直插冇水花

晴仔同牛奶妹都好得意

棍落棍落

落多d 賺m記

高開 27300?!

好友止賺姐，咁high做咩，聽日都273

聽日轉勢

升勢定跌勢?

依加係升勢，咁聽日咪跌勢

淸，宜家升緊定跌緊？

今日算唔算單日轉向？
過一晚又再轉勢？

你想升到33000？

就係等呢個位開飯

聽日我既牛會拔腿就跑

信布布，睇住273呢啲位做世界

今日升緊 今個星期仲係跌緊

唔反對，但小心買唔番

美股今晚好癲... 大陽燭頂到恆晒

美股個勢完全係唔俾回

276食糊

龍一gogogo

唔知會唔會高開300呢 如果係既話 273無仇報

BB 早晨

早呀
又變返紅字嘅

兩位BB早晨

熊軍總司令出招未

訓醒條j唔見左

ig 27250la

你撚有J咩

273條肥熊 今個星期殺埋276就爽

早晨

早呀

你又知我無
你偷睇過我沖涼呀

再嘈278都劏埋你

66BB

係今 日

同你訓埋同一張床點會唔知

熊熊咁可愛 點解要死

支持呀

醫生有無話你病情愈黎愈嚴重

佢唔死 我邊有錢賺

李小加 繼中國爛鐵之後 連美團點評都出期權

今日咁多人一早浦頭

目標275 保守d唔食到盡 274止賺。企穩275先再入貨。不過到時穿274無回頭 就由佢到收市前先走。夜d再睇下點

上屯公訓左覺先

都無事 做咩要睇醫生？？

比老鼠擔走咗呀

早

唔撚玩喇

最終目標最少280

仲打 係唔係又想雙賠逢還？

熊軍排定隊上車去屠場喇。
因熊軍人數太多 加上需喺9:20一下殺死哂 所以今次唔用槍打靶
次用重磅炸彈 一下炸死哂

熊仔真係好可愛
不過都要殺

Cfu 典算呀

咁早呀，番學？

發現牛軍太high準備炒車

番學呀玩唔到早場

熊軍 要笑住咁上路呀！

一高開就跌喇
睇佢個款

笑撚到

擔心下自己熊軍先喇

熊仔笑到最後

高開 直昇機

下？

呀爺連續兩個月減持美債

無錯

唔係邊有錢

係要同佢地一齊上熊軍車

熊軍司令出黎講野
今日會唔會最後平開

侵侵唔出來講野

一開市不問價掃牛？

侵侵訓撚左喇 又無野講了

掃熊

2670億單野咩鐘數講

最快下年

黑期斷崖式下跌50點

Trump 警告會對所有贏国貨徵收關稅

道期一野跌左五六十點....

牛軍投降喇

侵侵有講野咩

2670推出來未啊

夾到想走了

一陣個市究竟會升定跌

投降

279熊走唔走好

投降羊一半得唔得

2000憶收10% 比預期少 你話呢

要有信念 273一定升唔到

平開

比熊軍high下先

黑期又一棍收熊軍皮

金鋼棒

簡體

呢棍

09:20 停牌

話咁快到左273

冇事啦 棍落番啦

唔好咁多幻想啦 今日DH係升400點

希望qq今日爭氣

我覺得到277可能要落一落返20ma先再上

今日見273姐 琴日升突左

有無新牛買

我無貨 驚閪咩

聽日277

係IG見到早晨之星

早晨 黃昏之星 mix 竹蜻蜓

屋邨啲煙剷冇枉管架屌

落番晒啦 屌屌屌

有閪不嬲唔洗驚架喇

信念熊笑而不語

一棍

點解我見到穿頭破腳

淡友們健在嘛

一棍450點

乜黎？

#it2#今日27400

2318 gogogo

原來本週係雷曼兄弟們倒閉十週年

歷史會重演

破腳穿頭

一大棍

我想升300點呀 得唔得呀
想一下啪左273佢

分鐘圖

期望差唔多273

大家睇路

今日應該都會係撚狗市 磨下磨下 最後去返開市價

三連陰tim呀

LV巴

大家諗住點佈處

QQ 呢個價開盤有啲不安...

沽壓大 開市就回啦

開市後, PUT 爆QQ

啪左273熊去

贏多啲

怒夾3000里

比左條生路你班熊熊兒童合唱團
巴塞上盤
有無買

9：20must

熊軍上車喇

熊市策略
When cake add mushroom!

同我沽盡佢
大戶

［member]65457[/member]

清，家陣牛7呀！

273 熊應該走得甩

話明熊市 長熊必勝 下星期就返晒黎啦

900張熊點會咁快啪呀 大戶仲唔沽爆你咩

牛軍太high

我做唔到

期貨係咁插

啪撚到273 咩 大媽同我沽盡佢

No!!!!

根據連登指數 熊得

同我沽盡佢老尾
爺西幫拖

熊軍又然

273 safe！
期大插

熊軍可以出黎啦

太空熊回歸地球了

想投誠熊軍
仲有無位

撚狗市

港女又閪痕

我地平開打和啦

有

要求唔多 200點夠

Ok super

說好的高開高收呢

買咩好

qq 尋日收市競價禁低左兩蚊
而家扮到好似升好多咁

咁多蟹係上面 邊有咁易殺到273

真 平開即戒

開市all in273

開27170

100點你都無

叫左春成晚
你平開

左手call，右手PUT

272啲熊

今日係咩風向

買咩好呀

熊仔企穩

熊佢老母

接受到 斬3分2再睇

收到風
一開市就屌穿26900

一陣John

死唔去

HO

連64806極限熊都殺唔到

捱撚住今日

中立派

火箭升空

一開即殺

咁會輸得重多

真係咁多熊軍咩

本身估啪左先 急跌 熊要死 貨比少數人走

09:19
央行今日投放與到期持平 結束五日淨投放
中國央行實施400億元7天、200億元14天逆回購，今日有600億元7天逆回購到期，實現零投放零回籠，結束此前五個工作日連續淨投放。

爺西放完水又收番D

引熊

爺西

呀爺又有50點可以跌

大戶又點會放過273呢

上證腳軟

死都推上273,之後再算

273 = 大戶

預左上證唔掂 你幾時見過上證有兩支大陽線出黎

咁一齊熊好無

牙簽仔呢！！

扮雙頂再夾

今日準備見到

大家想我入熊軍定牛軍

熊

想你揸船

Ok 琴日伏尻我
牛軍糕糕糕

你唔信就牛啦 輸死你

熊軍總司令召集隊員

熊軍出黎喇 273有幾多買幾多

你句slogan呢

同我沽盡佢
沽到你驚

仲有得賺 cls 多謝開放逃生門

多謝你

一開即回係人都估到 但高開得個90點

殺到黎呢到，我地熊軍一條心
點可以係到停

升上273!!

牛軍sure win

啊爺又早跌午爆

大戶好仆街！氹人唔好走熊轉頭殺

想你做船長

有你熊 即係唔哂放牛住

牛軍繼續等

一開市即妹 係點玩法.......

等轉燈

我睇係引人坐牛
轉個頭一棍殺落黎

似大爆升感覺

師公

國指硬到不行了

平手走牛，等入能，上證全跌

後面個+數係咩意思?
唔好意思新黎

揸沽張數

On99國指升得仲多
又中招

又話入熊

低開咁少 又整支針補完裂口 =琴日收市=未超買
有水位

唔該哂,但未夠錢玩期
偷媽媽D錢入一通先

繼續訓

又夾番

Blocked

今日必殺273 今日唔穿271 唔止

27188熊仔

有種夾我300點國指

牛軍可以出返黎啦

上證又轉燈

頂唔震倉既 原本預可以震落270

屌升100點隻CALL都唔撚行既屌

你都習慣被夾架啦

夾啦夾啦

gogogogo!

上證2700鑽石能量底

跟

熊軍HIGH完到牛軍喇

劍指30000

夾囉。屌你老母
跌呀

夾死人

真係gogogo了 第二支大陽coming

LINDEX 最大指數已出明確方向
大家識買啦

唔使死住 可以細細地玩翻起

64753 啪！

十分鐘前個撚個都話熊
人呢?

多謝引熊

牛軍上啊

死左

9UP邊個唔識

荔枝巴 伏尻人熊

挾死佢地

273今日會死，你話呢

屌你沒事兒巴打勁到

咁準既

dllm渣打又lag做唔做段

沽盡你

執左十手牛

又無力啦牛撚
又到我熊軍威威

我又有真m記加大

上證轉燈

又係十格牛冇食 依家得返兩格

又唔係蝕
坐住先囉

高追左牛。。。訓陣先

隻64777好搞笑
跌市都唔多跌
一升就彭彭聲

一齊

阿爺托呀? 唔撚托呀? 搞咁多野跌返落黎

好chok呀

升唔起 熊得

夾死牛

係咪得番我撐你咋

胡言亂語

好

一定殺唔到，大戶牛嚟

忍痛都左Put輪，有咩Call輪好介紹啊

大戶牛

法國隻近牛應該坐滿左 個價開始亂上

9:31 見到條線唔入, 7左

列車已開出

64777? 100點十尻幾格 cls

佢改咗喇

64777正式比人玩壞左

去都7成啦
同價位入同價位出都有得執幾格

阿爺瘋狂轉燈
今日大把機會

63093 0.24->0.30
64777 0.74唔郁

直插無水花

不變應萬變 定好止蝕位

上證轉綠，加牛

爺西托定唔托架

岩岩期升佢升 期跌佢仲升 期升返上黎再爆多段 cls

gun！

64777多成3倍

侵侵仲唔鳩up 點算

法興比撚大師做完廣告係唔同d
作左法

我今朝汁左8格就走
呢隻唔再玩了

100% 街貨啦
券商已無貨

熊師傅你做叛軍

防守力極強

訓左喇

當我沒講過

老散牛 大家等睇樓價執屍好過啦

我0.074食左啦

唔係冇街貨咩

我對你好失望
身為熊軍, 唔熊都唔應該牛

我睇一陣跌架!!

升就大大棍
跌埋唔夠升

好叻

老散預備搶走貨啦

你好似搞錯咗D野

跌呀，恭介

當我沒講過喇

一齊熊啦

點解唔震落D 大戶頂乜

邊個恭介

呃我 嬲尻

好多針

殺到黎呢到，仲點可以停

就快轉燈

準備入63561

我發現無熊軍

十點爺西直通車

有冇巴打已經不停左一巴右一巴

一心向熊 唔小心入左牛

收皮啦熊師傅

葉恭介

張新悅 - 一不小心又牛左

有 GUN!

好想轉投牛軍

即係咩

乜國指啲價咁西既
買賣差0.03

足球漫畫 其中一個人物

磨L到完場~

支持

畫完圖未

堅持住呀！

去搵下咩來先

轉投牛軍先
一齊升盡佢

隻CALL 行左, 64777 仲未行

大戶

扯呀，正太

升咁多無人叫春

擺明無熊軍

唔好玩64777 除非你老散專家

我又返來啦

點呀今日

有無入牛軍

隻野時間停止咁

牛軍第一目標：63213！
我再重覆一次！63213！

遲入左, 等平手走

今日274

爺爺又一棍

主要係呢隻D價全部老散出 輪商無哂貨 好伏

一堆好友

換牛啦

港女冇力 上證係咁升

開市就妹到咁真係好咩

連指一面倒牛，all in 熊先

chok 上chok 落，今日食花生算

63213逃生門已開

畫緊山水畫 等等

你老婆起身未

牛軍又high 熊得執格

換64557 ？

頭先林出門口果陣整醒左佢
好正

呢隻野真係好怪..... -8格有個出30M
應該係輪商嚟

都係等聽日阿爺暴力救市先入

點整

而家買乜好?

佢控制到個買 控制唔到個賣 所以一樣會中伏 總之唔建議玩full load 牛

牛牛個串流今日嚴重delay???

請佢塊面人女早晨全餐

係咁鍚鳩佢

put 左914

仲有沒熊軍堅持

我都會咁對條仔

出門怕唔怕腳仔軟呀

not today bro

QQ大棍

呢度d 人教壞曬

加熊？

準備入

今日唔入指數牛
玩番388 700算

吽吽吽

When cake add mushroom!

QQ呢碌乜野棍黎

奈奈想做你老婆

我關心你咋喔

造市神器發功

啱啱頂穿關鍵 回就追牛應該仲有得食 熊就不了

可能係回購棍呢

隻熊證上星期打左靶
點解琴日同今日既「今日賺蝕」都係-960

700 好廢.... 升咁少. 上次273 佢明明有330 ....

屌 放左隻64777 轉第二隻同價牛64557 即升 追唔切貨

我啲蟹call終於返家鄉

平保先係股王

SORRY, 我鍾意既係正恩嫂

垃圾嚟
唔使睇

正恩 有人搶你老婆啊

273準備

識野，等緊上80

算吧啦

牛牛

好彩上來睇一睇個post
即set 0.75賣哂
執得6格都走人先

我仲差少少...

屌完佢終於識大棍上.

唔經唔覺差30點就到價了 273熊唔係唔殺呀嘛?

QQ專家覺得我啲蟹call 襯宜家家鄉價放左佢好定坐下

奈奈同蒼井空一樣
係屬於大家架

依家先追牛會唔會太遲

回都唔回吓

我有聽書㗎布神

273 熊rip

272 既恒CALL
要幾多點先會爆上

牙簽巴偷位未

QQ 好撚癲. 屌多佢兩野會唔會上330

阿爺點會托一日唔托一日

今日咁快就袋左三百幾點

嘩我隻Q牛

好勁
連登真係無人會輸
全世界都熊

今朝無走熊 真係唔再開逃生門

正恩巴幾歲

今日你肥晒
仲要+2

20格收工

沒事巴

秘密

Me too

一開始引熊

等位沽仲好啦

忍唔住山頂入左牛

63093不死熊

你又浮誇左D
D戲OVER晒啦

又要坐

唔想個裂口咁大姐

等下先。原本諗住開始加多注

日日都見你唔係坐就係就打靶

273熊死哂未

CSL累我食少成百點

心繫熊軍

坐下 等月尾

得我係真心

輸到破產

垃圾嚟
唔使理

止賺未 ?

我輸緊

我都係呀
換走64777入番其他牛

完全跌唔落 all in

64557

今日食15格 收手了

me2

有無人救我
蟹左兩格

Target Kill 62325

多謝qq 食左60格 死過翻生

無國家隊都扯到咁勁

到頂 回得

阿爺派錢

輸咗一半身家螞蟻追數
追返就唔玩啦唉

你CALL PUT都有, 實蟹架喔

一樣

唔係呀我岩岩入左牛又蟹啦

咩係螞蟻追數

唔留返D錢啦，反正下星期支爆

阿爺仲有貨
睇路

你追得番，到時就會繼續玩

痴線 仲有力 想274

CLS 抖下氣 再上

咁快

頭先講咗引熊啦，大戶好仆街

一Kill 274即走

高風險操作

QQ仲係落後

我隻蟹call竟然賺到錢

63093 應該啪得, 70% 街貨

岩岩放左隻64777牛 依家仲繼續爆升 仲追唔追牛好

無事啦升番啦

我今日玩少少咋

本來睇273幾 但呢棍唔知咩事

10分鐘前高追都8格食

唔好住 兩日升左700點 小心

露露姐 我隻1113call終於升左3格

我唔打啦.
我牛算

升緊喔, 蟹咪撚野呀
係又叫, 唔係又叫

岩呀 想轉其他牛就爆升 追唔切

直去無回頭，好彩無做熊軍

明明已經掛好低
差啲入左隻熊

好驚

我隻call 9月7號買
十格都未有

唔蟹就唔是正恩

話左仲有
阿爺企硬
阿婆都識玩

熊蟹們投降未
今日睇275

8格而家變12格